Fear of God

其實大家點睇Fear of God呢個 brand

時勢做英雄

老實講我覺得有啲唔值 雖然主要係玩cutting 但講denim啲料日本果啲仲正啦

想擁有

炒到6k

耶撚天敵

好撚正

人X著乜都X

利申無錢

左抄右抄又比佢-6 比明星著紅佢 根本係街牌brand 但賣緊luxury brand既價錢

唔識欣賞

西哥

好型！好想買！

佢件ma1 cutting好正

又唔係抄嘅 反而yeezy啲衫先抄佢

之前睇instagram Jerry 拎fear of god啲衫褲鞋派比homeless

爛牛

唔值

FOG 黎

Jerry 自己都係耶撚啵

有件inside out tee同military sneaker

無留意到喎 見件bomber以為係fear of god啲stuff

其實都係得對vans同條demin炒得起，今季新出又跌晒watt

因為JB著完

抄rick Owens同vetements，但仲貴過rick Owens

買都唔好係度買
呢個網賣假野

利申 身邊有人中過伏 攪咗一大輪最後總算退到錢

-6? 我諗你唔太了解Jerry背景

巴打講黎聽下

Sor 對比Rick Owens黎講真係小巫見大巫

論設計已經唔係果皮 近排對鞋仲要炒到成對RO Geobasket咁

無可否認Jerry係有料識好多人 但啲設計完全係overrated 唔值呢個價囉

1個做gothic 1個做street/90s/grunge/military
當然無得相提並論
同埋，ro對dunk都比人話過抄nike

所以我都係想指出 佢既設計唔值佢個價錢 當然好多名牌都唔值

Rick Owens好似親口講過對鞋係參考air force

香港邊到有得入手
除左IT

6K對Vans
我買RO唔好？起碼著出黎特別啲
同對斑馬yeezy都係 炒到10幾k一對波鞋
RO對Sock Sneaker都係10k鬆啲

重點係ro made in Italy , yeezy made in China
料靚好多

但RO x adidas又made in China 喎
師兄點睇

x adidas 已經cheap左啦 所以咪平啲

岀街無人指住你笑？

有幾好笑

毒撚咪覺得好笑

出街要拉鏈褲/Jogger pants/Nike運動褲
鞋要nmd/ub/yeezy
加個不死鳥先唔會比人笑

原來你地都有上連登

最多咪比人笑跟風

圖中有sock sneaker